有冇巴打試過恒信買game錢被鎖

想買少少game錢，但係驚俾人鎖，想問下有冇巴打買過? 有冇被鎖嘅case?

廢柴

經門市幫襯過兩次 幾廿蚊
幾有效率 比完錢好快有人wtsapp約交收
同我交易果d角色都幾高Lv
個ac過左成年都冇bam

btw又要買又要驚 廢柴
你比唔比人鎖唔關間野事架喎

買左幾年 乜事都無